[Gay post 88] 厚面皮是怎樣煉成的

Ar hua~~~~我要飛往天上

By花生

做咩完po嘅時間要召喚吓沒有人先

拖手就是要拖我仔仔啊
不然呢？

睇下會唔會炸到佢上水

還有小三四五六的我們

琴日修完眉 不嬲眉尾都好弱 崩崩地咁
我又唔識畫眉 搞到好似好奇怪

我都係眉尾弱
畫眉只畫眉尾

您條眉已經好靚啦喎

高汁為悅己者容

你地先明

我先叫低汁

......點解你會知我條眉靚唔靚

貓貓(文字傳心師)

啱呀 scare die me

貓貓條眉都好靚呀

佢好似成個人都靚

平心而論
鼻啊 面形啊 眼圈啊 咀形都唔靚

平心而論 好靚仔好可愛

波波幾時嚟同我地玩

係囉係囉

we love波波

夾埋一齊有化學反應變到好靚

玩乜

吹奏之神會保祐您的

感謝煮！

到底中文要有幾差先會拎到u

me

靜

hi 00000000

認真呢

Hi沒有人

#1 乜事

冇人

叫得做josh九成係淫零

不如我地結盟 以後一齊蝦波波

ok

好波

靖兒好可愛

下次放你段錄音上#1

lm

你唔係花生你係檸檬！

蝦哂你地

沒有人 花生
你地叫邊個話

你呀 海棠淫零
零

猛一?

一陣大大聲咁叫佢

冰個負皮禾靖兒？

冇樣評唔到分

佢真係好好丁

樣麻麻

普通

屌你學埋花生啲衰嘢

好柒

忽然覺得張圖好熟口面

又串我

張志剛

屌你哋放過我好唔好

唔好

我想講你啲貨今日應該就收到
但我唔係屋企

咁你喺邊

去教人游水係咁比人抽水

花生求救
如果我連左線之後改左密碼
點樣打返個新密碼

冇野了

見唔到sor

教我游

組團游水

我慢慢教你

我呢我呢 邊個教

我又要

波波識游水咩

真心想
成日都搵唔到人一齊游

點解唔識

你係小朋友

聽講所有人一出世就應該識得游水

因為人既靈魂係不斷輪迴, 而人類係之前既文明, 即係亞特蘭提斯都係深海入面生活, 我地輪迴既時候會保留依啲技能作為我地既天性...

大把小朋友游得好快

質你飲水

有時候唔係熟就代表咩都講得

日本人真係好多規矩

關咩日唔日本人事
你都唔會對住個冇老豆老母ge人講恭喜佢唔洗比家用掛？

...........

花花息怒

質你落水底

唔識游 怕水

渣ga

非洲小朋友食樹皮 好似食蔗咁，好得意！

好岀奇咩 次次有人知我單親都會話咁你掛唔掛住佢 或者 所以你變左gay? On9大有人在 不過我無咩感覺

上水了

Hi

淫零今天樣子如何

邊個係淫零

但係本猛一今日都仲係好猛

(強行除褲) (塞拳頭)

花生加油

貓貓今晚將會野外露出 各方位密切留意

哈哈哈

花生乖

記得開fb live

又係我出左街先送貨黎

痛定思痛 未來算吧~~~~

rich到。。。

你班bitch都有份ga

多謝花老爺

樂觀啲諗 做到好朋友都好呀

仲可以J佢

咁咪又係搞到自己會放唔到手

做咩

以為冇人...

冇人對你做左d咩

明ge
苦沖開了便淡

想十二月同hal去越南西貢

好難同好朋友開始
就算開始，如果分手隨時冇埋朋友關係

咁你同hal點開始

邊到野外 後join ok ?

波～波～

又去旅行
我又去！

小一小二開始熟囉

只係想，見vietjet飛西貢平

猛零今日如何

好sweet

屌你地究竟係文盲定智障

海棠猛一見唔見到呀
Repeat after me 猛一！
Once again 猛一！
In海棠猛一 We Trust

閱

只看見有人不願面對事實

Bully Me
Me now angry
I have powerful power
And hit 9 all of u
Dont cry

賓仔？

佢唔係poly架 ive架

您係咪見過佢
係咪因為釘數

見過呀
佢係我朋友的朋友 見過一次

再次證明高汁男神人脈神通廣大

多frd

agger
男神
請受我一拜

猛X男神

又一個萬萬不可得罪嘅人
一定識勁多大人物

人類嘅身體真係脆弱

個fd女仔黎架

岩岩有人叫我用個程式叫appear

明明望左幾次條街冇人先大叫Sign感じて！ Signal見て！
點知有人係掩門出黎

您搞到我宜家一路行一路唱緊

仲唔比我陰到？

上水

粉嶺

一路行公園一路大嗌就是爽啊

Vogue個封面簡直係垃圾

大埔

咬波波

打你

appear都幾亂

你都唔好蝦既 唔乖

要困入兒童勞教中心

咩來的

又係skype個d?

點奴化

應該點同紙皮啊婆講我想同佢影相
有冇攻略

影相送報紙 唔夠仲送粒話梅俾佢妹下妹下

我有諗過好冇拎屋企d紙皮同佢deal

有著數緊係好過冇著數

驚佢著數照拎然後屌我咋

花生笑到走音好恐怖

sor

你笑到猛x斷線

how

唔緊要

要做苦工

你有Swedish

咩呀

做乜

唔開心

怎麼了
有me

(hug

訓覺了

祝你有個好夢

開間房你可以SET做要APPROVE/隨便入
一堆人係入面GROUP CAM JERK

wtf
呢d地方有冇認真嘅人咖

日本雜誌揀靚仔 有香港人入選

小栗旬X坂口健太郎

點解冇花花
垃圾雜誌
btw幾ok

咩叫認真
認真打j既人有好多

岩岩sd左5x30sec既voice

好我好多啦

去食咗佢！

睇錯左做穴要見人

天要下雨

小穴穴要見人

猛一今日放工之後要去做啲有益身心既活動

去做淫零？

新人？？

我同bf都會喎

我係專蝦小朋友既多藍侵侵

笑到我仆街

得170唔太夠

睇完紙講野真係覺得咩人睇咩野

您同您d 190仔仔玩暖包啦

170已經好夠啦

唔覺
我最近覺得我180都唔夠

間中都有玩

低汁名單（排名分先後）
1.貓貓
2.波波

今日到我做暖包

有毛個包喎
您

會露相？

咁好玩

又係到扮低汁

落地獄啦！

你都係扮低汁

咁你準備落啦
catcat

你同佢一樣
扮扮扮

係俾你哋班男神扮低汁

咁首先要負皮你

我 真·低汁

我好似每上水都會引起爭執
潛返水先

咁都叫爭執咩

冇
唔洗理班八婆

同意！

今日係冇毛果種
因為牙痛所以抱住我訓着左

又係佢？？

叫你唔好食咁多糖㗎啦

最靚仔嗰個竟然喺度話人 負皮先

勿認真

一齊打啦

狙擊花花

真低汁俱樂部
1.多藍侵侵

2.貓貓先生

你走啦。。。。。

岩啊

我唔mind架

對眼又腫過隻蛋

想食IKEA肉丸但係又嫌太遠 都係落返樓下食肆算

3.月巴(70KG)

4.蠢仔去移山

出現了！

你滾

睇清楚主語

明明係海棠猛X

第二個
你話頭髪好好摸果個

我最有資格話你地

艷福無邊
現充confirmed

九龍灣？

me is ok

我係權威

刷存在感嘛要

肉丸界KOL

哇，食肉丸KOL出現鳥

我都想去食

但係每次見佢樣樣嘢都好平就忍唔住手，最後食咗八十幾蚊嘢
另外又唔知點解覺得沙田嗰間好似好食啲

其實唔算好平

咁佢間鋪又咁大，租金都要錢，算係咁啦

極少去沙田，不過九龍灣又成日太多人

而加剩係去cwb個間

太遠

啲細路係咁話我要玩波波
好煩

好想襯夏天曬黑d
但又驚好怪

如果銅鑼灣嗰間有餐廳就好喇

PS吓自己啲相做深膚色咪ok

king jer 上身

黑人上身

其實成日覺得賣家私賣唔到錢

一年先得一次

your face your fate

不過囇吓個人好嘅

波波

最想曬到咁

利申 肥10倍 醜20倍

乜呀

你依加幾黑先

大波波
我又要玩

你玩自己啦

swish swish bish

痴撚線政府

重量？高度？1定0？

香港淪陷

All-DQ-ed
Rubbish Carrie

打羽毛球咋

屌牙！？

20幾cm

玩你個波波ok ?

Mr.funny

Hal畀咪可以

再次訓醒
Btw cat cat果邊要再等聯絡哦

hal: ok

顧題驚呼，主問何事，吾宣讀之，題讀畢，文尚未讀，主已面白，自語喃喃，狂嚎「共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生...共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……」

話音未落，直登樓頂，大嚷"鳴呀，我便何如?"即一躍而下，眾人追，亦不及，二女僕見即驚倒，尚有男僕驚至失神，不停詢眾索腸蛋裹腹。

余幸保清健，但見同室五十餘僕旋即斷炊，如此王八，害人不淺……

冇得救

解放軍可以任玩香港人

好痛呀
個口最裏面出牙但牙肉腫咗
救命

淫花生

ok都唔玩啦
我唔鐘意用人地d 野

關咩事

敷冰有冇用

出面個啲仲公廁啦
個個都六七手喇

有嘅
冇食消炎止痛藥咩

原來出智齒

無

係咪要mok牙

滋～～～～

打冷震

直接幫你扯甩佢

大大力抆出嚟

愛康健

禾有好介紹

imean人地用緊我麻麻
btw67手已經算少

有聲

你已經被寄生了⋯⋯

mb?

.........

哈！

六七手仲少？

？

唔通算多

冇
不過睇牙好貴

點先叫多

睇嚟我都係一個人算

20手？

ok啦

波波真係好得意

過百

多有多好少就通常都唔好

我明

悶啫

此刻，花生的神經系統，已經被我的菌絲完全取代，我操控了他的大腦、他的身體器官，他所有的一切。

他死了嗎？我不知道，可以確定的是，我現在已經反客為主，不再是一個寄生物，而是操縱著人類的身體，和人類並存共生了。

總之，我已經成功佔據了花生的身體。現在，我要幹什麼呢？

你幾多手呀

菇菇星人

0

so cute

全新

我叫㗎

叫啦

仲成日係到曬

巴打好少提自己

受害者全面進場
1.花花

人夾人姐其實

太dry冇咩好講

冇呀

咁對佢黎講我地係老ge

係

比翼起雙飛

死𡃁仔

excuse you???

依家要求唔伏過上一個已夠

佢都可以話你老ge

我同我個同事超夾 可惜佢直

app d人怪怪地

今日最適合就係拎本護照出黎打飛機

香港mo la

我從來唔應

gogogo

一齊走

唔想同.............................

賣左你包野先

有咩慢慢講 唔好傷及無辜

請做好心理準備

朗君

Lag左一下先明

同緊個小學同學鬥做最耐a0

同佢一齊 打和咪算囉
super!

貓君

我唔鍾意人地用我啲野
但係鍾意用人地啲野

我之前拔左右邊上下兩隻智慧齒要4000

一黎就打大佬 點鬥呀
利申而家三年半

呢到有巴打叫朗

想知
求tg

某d係 情侶檔都有

係到留底tg 我send佢啲相比你

你想要佢J圖定普通近照 我兩樣都有

+1

Pmed

有現實都識ge朋友 有仇人 有情侶
咩都有

如果你唔嫌太快嘅話

我想識你

全裸有無？

怪唔之

我隻死野通完頂都出來陪我

幾時變左死野。。。

都冇人

做乜召喚我

凱蒂!!!!!!!!!!!!!!

一上水就無曬人

我是什麼

好似被無視。。。

你攰就快啲死去訓啦

你都快啲訓

前輩

相由心生先係真理

agger

好多新會然

扮女人

波波我。。。
唔開心

Hi猛0

兩個猛一

你笑我

紫羅蘭姐姐

笑下姐

你傷了我的心

點解隻神獸咁早瞓

因為要保護我哋

不如聽晚再打電話俾佢
大家早抖

早抖花花

做乜呀

係咪因為俾侵侵前輩蝦呢

訓唔著 r個抱抱

我借我隻狗俾你

早唞啦

屌我都訓唔著

anyone?

.....

粉粉

花生

我係檸檬。。。

花生死咗啦

咩檸檬

我有好多個人格

每個人格都有唔同名

咁我唔識你 花生番黎先叫我

佢以後都唔會返嚟架啦

hello～
粉粉
我頭先俾另一個人格蝦

陰公豬
幫我打佢

好
我幫你打佢

咁你快d掌自己10巴先啦

你幫我好唔好呀

大大力
原來你鐘意比人打

係呀

?

冇

做咩咁既樣

無

我？

貓貓乃gay po清泉沒有之一

做咩奶我

好好笑呀!!
哈!

哈!

ha

係真愛就唔會介意嘅我諗

花生聽講係男神

求ig

起吓底就知

網絡起底

玩app易d

傾閒偈？ 互批鬥？

哈！

互婊 一齊婊人之類？

除非您想玩群p又或者同人爭仔鬥高汁
如果係以單對單拍拖做前提嘅話點解唔一開始就單對單玩app

爭艷鬥麗！

原來你真係痴線既

catcat識好多嘢

係痴線佬呀！

...

唔緊要妹妹鍾意咪得囉

我去揾紫羅蘭姐姐
哼！

邏輯問題姐。。。
利申冇入過任何gp 冇玩開app 冇群p過

有陣時10幾個人嘅gp都仲好
嗰啲70幾個人嗰啲就放過我啦
邊記得咁多人
又要打好關係
好麻煩
而且我唔鍾意追故 所以長期都mute左d gp

我！

都係咩都唔講啦

70人大群p

閣下是否知道些什麼

70p 排隊黎輪, 每次兩個

薔薇姐姐
你唔好再扮啦

依家tg最多可以一萬個人係同一個gp
可以租紅館開p

正

黐線

可以一萬人睇花生表演痴線

佢會shy

好想試下去淫亂派對
sauna質素又參差

痴線佬係唔識shy

咪係

公開調教

唔要

調教小朋友

咪你囉

。。。
唔理你

上水了
狂發夢

屌你

我日日發

猛一波!

shy

發惡夢

一向

如果你認同人是有需要造夢
給我寄贈簽名的信封 只要一封

睇完張圖可以發多次

撳錯正皮

係你
一直

咩

bobo

仲以為得貓貓先會有呢d柒事

應該拎得返嘅

得五個人佢都已經怕醜
一萬個人佢應該會潛落去地核

笑死

Bo乜

花生怕醜

有cam影住嘛

you

狗名咁

個位都幾多遊客 買個教訓

波b

波波BB

會咩

花生都係狗奴 打和

點呀 小穴穴

呢兩個都好少少

狗奴花生

點呀曾志偉控

波波係唔係可以一下打死人

Bobby

用波打死你

好大乳

聽講你對住曾志偉全裸條片打左好多次j

你

直線曬

你估我係你咩
好嘔心呀

明串我哋...

邊係好大

大粒花生

點呀叔控

發生左乜野事

點呀 正太控

食譚仔都要等位

完勝獎門人

好過獎門人都唔係好得去邊

明明係你中意獎門人
仲問我係唔係好好睇

點解您仲會記得我發生過呢d事
我有係po打過咩
點解 點解所有柒事都係我身上

小穴穴咪又係你講先
打和！

唔同小學雞嘈！

我都係 試左幾年都擺脫唔到陣7味

話你咩!

我有本薄, 抄低哂依度d小朋友既每個留言

你係唔係小朋友

唔係

冇眼睇

性交轉運！

佢今日先咁樣同我講

我都為數不少

好啦我講笑姐

你明明就係鍾意白姐姐！

通常我柒完就會自動消除記憶

今晚召喚峽谷有冇人
今晚我應該有得早返屋企

邊位係白姐姐

我知你上次對住林雪打J

男朋友算唔算 ?

呢度班私交咪係

有
好幾個都係呢度識
我愛你地

呢到有好多 例如我

我知你都認同

今日玩白貓 所以會潛水 勿念

下 咁7

禁左幾多

好qq

我個件又係會咁

uccu
我最多都係唔記得抽人水炸

你d fd

咁點算 插水扮暈有冇得補考

入誰

入你呀

頭先個速遞好正

pizza ?

點正法

就地正法

侵b可以已經食緊pizza

成日以為今日係星期日

對你都係一樣姐

唔一樣

你睇吓你
比薔薇串啦

你好偉大

嗰個猛0

得三個算唔算

哇

你試吓再哇多一次

你好dirty 你唔好掂我

對唔住我明啦

以後都見唔到你啦

準備好同佢講再見未

傷及無辜非英雄好漢

想佢冇事?

跪低啦八婆

hi

今日唔係星期日咩

食飯果陣發現對面個正太成日偷偷地望我

4舊姐好彩

圖

當同我拎左去開房囉

倒貼返比人la

咪就係!

可以唱到幾次K

猛一

知你唔想同我出去..

佢肯先算啦

去邊

Hihi

好似係去街…

哇
老屎忽呀

(強行除褲) (打j)

好呀

(坐上去)
啊......啊啊......啊...嘶~ 啊...

死左去邊

會射架

(坐...)

Business trip 鋪頭傾開分店 同學生放榜 分身乏術
你係邊個

嬲死你

做乜嬲我

呢到有好多人㗎。。。

有咩 成班出晒街啦

係喎
成班現充

好悶 連gym room都可以無人
好似全世界得我一個毒撚咁

屌你, 射都唔講聲

你扮咩毒撚

射咩

想吞呢？

型男扮毒撚

真係毒
自己一個 想搵朋友佢地又出晒街唔理我 有幾個又分左手唔好意思煩佢地

又唔見你揾我

下次唔俾你屌

你改晒名 我唔知你係邊個

你忍到先算

屌你
毒撚係無朋友

咁架咩...

你唔知咁咩
你唔明㗎啦

好似買起左間gym room咁
一心諗住去做gym會有啲人氣無咁悶 點知

你係邊到做

原來買起咗

今日係會所
平時呢個時間好多人

55
有無心事傾呀

55

？？

因為我都想揾gym room
會所好貴

(捉住沒有人) (強行除褲)

玩緊fitness first

去康文處嘛

無呀

咁你做緊咩

(含)

係咪屎忽痕

好怕健身sales
次次經過都sell我依d毒撚

依間冇

康文無人sell架wor
我好憎FFG 煩過9

覆緊你

謝謝你

唔使
最緊要係答到你問題
歡迎閣下再問

55呢個term好hea9

你想我問咩

我誠心誠意地55

我得迷你丁 冇感覺架
收手啦

等左半個鐘都無車
的士狗又拒載
屌

(含>奶>啜)

好有錢搭的士

吸

UBERRRRRRRRRRRRR
幾方便
而家一call就知會收幾多錢

做咩咁欲求不滿
仔仔返左工?

咁你想我想你問我咩

聽講你係巨根漢

有好慾求不滿咩
諗住配合下你地

佢去左玩

的士狗
成日唔理我

Hv place?

Yes
Face pic?

no

U give me sin

佢應該問緊我
仔仔頭先鬧我

屌 有個男人入左黎做
本身我準備做推胸 坐底左兩秒 佢行黎問 （女人雞仔聲）唔好意思呀 請問你係咪要用？
我心諗 我岩岩坐落黎 唔係諗住做唔通坐係到打飛機呀
但見佢怪怪地 都係讓比佢做先
然後佢做完幾下 就係到揸自己對波睇下有無大到 er...

對唔住 毒撚誤會左 表錯情

.............

吓

明顯姣你啦

我都覺得係

佢仲要抆自己衫領𥄫自己對波 我想嘔

高汁豬

下 我覺得係精神有問題
佢揸完仲嗌左一聲 我都係令願gym room無人算

驚佢攻擊我

姣你呀

會唔會呀

呢加咁多癲人 好難講

佢對住塊鏡 照左自己對波好耐
做左幾分鐘 照左幾個字 可能想照大個胸

不過我個埸都有個類似咁
成日推兩推拉起件衫望

你試下行過去話有咩可以幫到你

大隻 正常人 無乜問題
但佢係女人底 又瘦 明知無野睇都係到照鏡

你大唔大隻

唔想聽到佢把聲 好難頂

肥肥地喎
仲成日兜全場望

唔大隻呀 但唔係皮包骨咁囉 正正常常

肥既都係唔知做乜野
好心你減左先再show

可能人地有mom post

無 佢無禁過電話 淨係mon住佢自己對波

然後佢岩岩做push up
做做下扒底左 ： 哎呀 唔夠力

屌

平胸港女都成日ff自己有波

見你大大隻，諗住姣下你
點解你要放上黎wo

膠都費事比

怎麼了

有無波唔緊要 但佢behave到佢自己好怪先係問題

有冇英雄救美

好想拍佢片 驚你想像唔到

我直行直過左

等陣好想買糖水食 但又覺得好肥

你康文定咩

今日係會所做 差不多走人

快

太賤喇 拍唔落手

會所咪好
康文場成日爆

死肥仔

個口話唔想 但我知你心裡很想

康文你放工時間去？

肥仔先得意

agger 但唔好太肥

放工時間係多人既咁
有時等勁耐都等唔到想做個部

Sor

我同太肥有幾個星球咁遠既距離

肉感

見到d濕9

仲要係肥婆d fd

who

me ? sorry

明顯唔是你啦

My bb

做左咩黎!

Gym囉

推爆post先

1

2

3

4

5

6

7

8

阻鳩住本王10連？
人嚟 搵人同我屌爆呢個賤婦個屎眼！

Topher Dimaggio

ikea睇緊

睇睇下屌埋你